蓬佩奧稱中國只有兩個選擇 胡錫進：北京正做無協議準備

中美貿易戰仍在繼續，美國反覆威脅不同中國達成協議，美國務卿蓬佩奧說，中國只有兩個選擇。

美國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）8月20日在接受美國消費者新聞和商業頻道（CNBC）網站採訪時說，貿易協議對中國國家主席習近平而言非常重要。如果美國再對中國產品加徵關税，那將會對中國人民產生巨大的影響。
蓬佩奧還說，正如美國總統特朗普（Donald Trump）所言，我們希望能夠妥善地解決這些貿易協議，我們能夠獲得公平互利的貿易，沒有關税壁壘，中國不偷竊美國的知識產權，不強迫美企轉讓技術，美國公司也能夠像中國公司在美國一樣地投資。這就是特朗普總統的一些簡單要求。希望習近平主席能夠找到方法，做到這些。

蓬佩奧在採訪中還說，希望兩國的談判隊伍在下個星期或未來10天裏能夠會晤，至少通話，然後在再面對面會晤。

蓬佩奧還說：「我不知道結果。但是最終，中國政府必須做出一個重大決定，他們到底是想在平等互利的條款下在世界競爭，還是想像過去那樣繼續濫用國際貿易系統。特朗普總統已經清楚地表明，這基本上就是中國的兩個選擇。」
特朗普20日當天也在白宮對記者談到了中美貿易戰：「在中國方面我們處理得很好，但要有人挑戰中國。我閲讀，我看到很多，我大量閲讀，我看到經濟學家說，放棄、放棄中國、放棄！中國已經從我們國家身上撈錢撈了超過25年。但現在正是時候，無論這對我們國家好，或短期內對我們國家不好。長期來說，挑戰中國是勢在必行的，因為我們國家不能繼續付給中國5,000億美元。」

特朗普總統同時也提到中國的知識產權盜竊。他並且說，如果不挑戰中國他的日子會好過一點，但必須要有人挑戰中國。

特朗普還說，中國現在正經歷27年來最糟糕的一年。「他們想要同我們達成協議，但是我可以告訴你，我還沒有準備好達成協議。除非他們制定出一份正確的協議來，否則我不會去達成一份協議。」

但是中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進8月21日說，美國威脅不同中國簽署協議，威懾力基本為零。中國正在就無協議的情況做出安排。

無協議準備＝老解出動訊號大撚鑊鳥

他並且說，如果不挑戰中國他的日子會好過一點，但必須要有人挑戰中國

全世界同中共打緊人權牌
侵就中共打緊經濟牌
no deal = 自損無下限 = 老解/武警入城 = 以放血維持極權

Push

究竟係第三次世界大戰
定中國鎖國
好想快d知
香港將成為引爆點

出老解 ->美國制裁
唔出老解->
繼續和理非,政府:你們的聲音我聽到了,繼續2讀

唔出老解->勇武,
美國:中國需要人道解決問題, 中國: 回歸以來最嚴峻考驗

如果deal得成
我foresee到香港會變condom

幫手吉爆中國經濟先啦

快d買個島搬晒d香港人去啦

其實同香港人一樣
雖然如果我地唔反抗我地會開心D
遊山玩水又一日
但我地唔會希望自己同香港沉淪係虛偽既快樂之中
所以先每星期走出黎抗爭

講清楚D 係搬黃絲走
藍絲就 繼續共享大灣區榮耀

有冇睇內文
美國兩黨已經講緊打倒極權
侵侵唔係剩係講貿易戰 係挑戰極權
基本係逼中共改革開放

我好懷疑ww3爆發前港豬有冇命可以見證

一個一屍兩命慘案， 已經觸發到香港一場大革命， 依家就等佢會唔會燃點理第三次世界大戰嘅導火線

美國佬應該要另外開條戰線對凖當權啲人囉！貿易戰共匪可以犠牲平民而自己分毫無捐

開波未呀
我想體驗下真人版fallout5呀

其實只有打仗一條路
只係遲早的事
要佢開放，就更加封閉！

鴉片戰爭點黎？
一直重複返百幾年前的錯

非常正確
老美到底明唔明 "對中國人民產生巨大的影響" 共匪真係未驚過 根本冇用

推

搬黃絲走之後記得取消香港關係法
等香港變番條漁村
咁先係共享大灣區榮耀

知的。

打WW3

到時打仗走得快就有命

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

中國對內係話美國迫害佢
以佢性格應該係食晒之後再鬧美國
即係「走住屌」

就無協議的情況做出安排 =

支那既協議
簽完下一秒就係歷史文件啦

香港人依家做左世界既先驅
Btw 大家繼續加油 好做文宣喇喂

過時啲歷史文件。

口話準備冇協議,其實都仲談判緊
出年美國大選前應該有結果架啦

WW1 started with July Crisis
WW2 就係德國入侵波蘭開始
WW3 成因：陳同佳綠帽

會唔會鎖埋我地？

中國其實係唔尊重協議既國家黎
其實到依一刻美國都仲未明

反正都死
點解唔攬炒

hard bexit

就睇侵侵會唔會俾你大到

但是中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進8月21日說，美國威脅不同中國簽署協議，威懾力基本為零。中國正在就無協議的情況做出安排。

Twitter ready

美國係明
不過係要調教到中共屈服

Don't deal with China
They are untrustworthy

其實依家只係阻止咗共匪一帶一路擴張，對內仲係好強勢。

唔好簽呀, 你地9000萬黨員會同你一齊食草!

有咩勁過英國硬脫歐？
就係支那硬脫英美澳加

實有好多藍絲衝出黎扮黃

攬炒囉
睇下班高官海外資產同二奶點算

「他們想要同我們達成協議，但是我可以告訴你，我還沒有準備好達成協議。除非他們制定出一份正確的協議來，否則我不會去達成一份協議。」

Chinazi is the new axis of evil

其實猶太人都係美國幫手搬去果邊， 佢地個情況好似我地咁比人欺壓， 又有錢。

叫美國諗諗佢啦， 佢地肯定從中得益的

最多攬炒，驚什麼？驚就是新疆2.0，比攬炒更慘。攬炒拖政府共產黨一起死。置之死地而後生。變新疆你就肯定死，權貴就不會

頂多都應該會有柏林空運2.0

你覺得呢

口遁

威十攝基本為零

你教訓佢魔鬼,魔鬼會 覺醒嗎

冇得佢扮呀

人道救援船來了！

點鎖
鎖國全民食草都唔掂
一鎖一定籠裏雞作反

侵侵會唔會放棄呢個百年難得一遇成為地球英雄既機會呢

錢就随時都可以賺姐

一定唔會

美國點解可以由8年黑馬左膠大哂變到今日咁鷹派

以後啲細路睇歷史書會唔會覺得搞鳩笑

no deal = 香港不再係自由港 = 攬炒

香港會有雙普選

美國要保香港同中國貿易

係唔會變condom

background check

無錯，評論過慣城市生活，不過個被害愛國心種得深就難講

如果鎖埋我地應該會塞哂我地入集中營

正所謂 不到北京不知官小，
香港所謂既權貴，有大半係北京眼中只係 蟻民來。

trump一野洗底 美國=世界統治者

侵咪又係個商人 如果比得多甜頭佢佢都會妥協
希望佢真係企硬

係支那挑戰人權在先

如果三戰真係爆發
如果三戰真係中美熱戰

美國國民
特別係民主黨支持者
唔好再屌Trump共和黨好戰
而係應該心中感激佢係人生黃昏時份
企出嚟拯救美國，同人類文明道德及良知

仲有
最重要幫民主黨執屎執爛灘
七十幾年前
杜魯門馬歇爾前後犯下致命大錯
直接導致七十年嚟
無數人
特別係亞洲人
墮入共產無間地獄

一係自殺
一係俾侵殺

支持

人民幣正準備成為玻利瓦

委內瑞拉政府陷入財政問題，使貨幣嚴重貶值，據週四 (2017年11月23 日) 的《dolartoday》，非官方貨幣數據顯示，1 美元可兌 84759 玻利瓦 (Bolivar，委內瑞拉幣)。然而「官方數據」顯示，1 美元是兌 10 玻利瓦。

抗爭其實幾快樂

每週未見到咁多同路人先覺得自己活係香港，最美既香港

攬炒囉 一早做好曬心理準備

貿易戰本來就係為打死中國做嘅,無協議先係美國最想一到嘅結果.因為任何協議中國都係唔會守嘅.

WW3 中國滅國

改做香港中國

史上最偉大嘅政治人物

傾咗成年仲係‘要求十日內會面’ 嘅階段，再傾落去都無意義，因為支那跟本無心傾，只係想拖延時間

不了不了

支持中國寧死不屈，向美國拼死一戰，光復中華，雖遠必誅

#chinazi

WW1 成因:司機行錯路，王子被刺殺，開拖
WW2 成因:奧地利藝術學院唔收hitler,佢因而從政
WW3:綠帽一頂

其實都唔到佢唔硬 唔講副總統彭斯不嬲都係對華鷹派 依家仲要搞鳩中共成為左民主共和兩黨嘅共識

真
以前覺得香港人自私又仆街
只係講廣東話既大陸人
而家覺得香港人係比日本人更高質既民族
只係以前比D老鼠屎搞死左

嘩屌，講到我眼濕撚曬

#ChiNazi

china will pay alll

又唔會滅中國嘅
但係好大機會滅中華人民共和國
即係滅黨

mola mola

唔會 香港是登陸點

WW3

運動未開始，就淨係諗可以點移民避送中，但係依只想同一班香港人勝呢一場仗，贏番我地屋企番黎

6位死士
700幾位義士
同所有出黎抗爭既香港人

感激所有人無私既付出

up

香港有雙普選只係第一步。而家香港唔單只係春袋既存在，重會係中國民主既示範單位。

ww3無乜機啦，中共出武警都要問過美國

練定英文到時真係美軍來了都可以帶路

習豬頭只有兩個選擇：
1. 全祼脆底
2. 俾侵侵打撚死

根本無可能達成協議 完

屌中共真係想攬炒 十四億人準備食草

佢嚟緊選舉都要滿足美國選民嘅意願同埋兩黨議員

呢個係樂觀既方向諗
問題係好多人都分析共慘黨對權力既慾望過大
怕香港有民主會燃燒大陸
就睇呢班中共個腦點諗啦

習主動放棄共產黨就重有d揸那
迫到中國遍地開花就真係屎都無得佢食

香港最美的風景 是人

你知我知
中共高層揸住軍隊 個心有幾熊呢
大家代入諗諗 你手握大軍
每年成千億軍費
竟然一場仗都未打就投降?
所以呢 我估計 本來係預備打台灣的
係林病預早引爆中美問題
中共布局就亂哂

我已經做左心理準備

人靚，心更靚

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

打台灣我又唔覺得係
中共打台灣就一定打贏
假設美國唔插手
打完收返個廢島有咩意思

係支那硬脫地球

打經濟係釜底抽薪。

Worst case：美國用trade war屌到中共腳軟
不太差

侵：總得有人對付中國

9月 國際大封相

唔會 我哋有This way sir

引到全世界咁多小粉紅出黎搞事，好多國家如法國，德國一定唔會就咁算，如果唔理，遲早呢班仆街食咗佢個國家，所以一定會出手，但出幾多就要睇我地反共反成點

美國佬知道中國市場好大
但個法律政治體制，執政黨都係on99
投資落去好大風險
苦果再改革開放，共產黨就係輸家
美國佬就可以再賺更多更多錢
賺翻之前俾中國賺既錢

97 已經做左次 condom
依家又做多次

要去到外國平民都極度反感...極度影響日常生活

即係日日都有前兩日...終國人民揮國旗 普通話叫口號、周街法拉利 響喉showoff...

影響到d 政客的選票...咁先會令成個國家 轉向 反中

係度亂吹風

而家做嘅國際民宣就係令香港唔駛做condom

不過黑警就

秋後算帳

有邊個同我一樣等ww3等到頸都長

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

Come on!

針要割到這幫狗貪官海外喝人血的子子孫孫，將佢這幫官二代送中，凍結海外所有資產，以流氓之道還治其身，就一劍封喉啦！

P牌嘅我好想比like

攬炒 睇下邊個大鑊d

但佢有錢有事業有家庭，本來可以退休

凍結哂個D富二代既洗黑錢戶口

問題係個重點係個市場再大
都係共產黨既場
而家打倒極權
就係將共產黨個場比番人民
人民又會親美
所以打倒共產黨即係開放市場
佢之前同共產黨DEAL 係想共產黨自己開國
傾左咁耐 玩足咁耐 獸性盡露 而家美帝意思就係
你自己唔開國 我同你開

200萬港人表哂態 出埋投名狀
支那畜咁仆街美帝都唔會對佢下死手
香港人已經歸邊 接下來要繼續努力

點解香港人由我係中國人呀屌變成日日屌支那賤畜
問題就係係支那到

自私又仆街個D藍絲廢老黎

Chinazi just have a bunch of selfish people, no real patriot, no one would sacrifice themselves to go to the battlefield.........if they know all nations are against them......

你咁樣講我係唔會驚架

係搬左個法院同港交所

連埋合同搬曬佢

搬過去無逢接軌

咁耐仲未係tweeter度練識?

Right